覺唔覺得可以出街食飯既感覺 就好似屋企隻狗聽到可以落街一樣咁開心？

等左成個月終於可以出街食飯

不得不承認林鄭今次真係做得好好

𨶙有人同你食咩
啲女女同你出街以為家姐湊細佬

呢個問題得會員@佩西斯主席答到你

立場新聞影到佢